95巴絲星期一好好上班 (218)

God?

訓

0059

Gif *

正皮

Why置頂全部都係me

包夫=清純=台柱
歡迎補充

╱▔▔▔▔╲
╱  ╭┈  ╲╮
▏       ▔▔╲
╱╳╲   ▍ ▍   ╲
▏╳╳▏     ╭━╮▕
▏╳╳▏ ▏   ╰━╯▕
╲▂╱╲ ╲      ╱
▕▃▃▔▔▔▔▔▔
╱  ╲
╭┓▏▏ ▕
┃╰▏▏ ▕
╰╭ ▏ 柴狗留名

包夫=清純=台柱=瘦

又係我

我愛95

小殺 介紹奈奈子俾我識

唔得呀

這些機會不是屬於你的

0113

0114

Whyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

乜鬼嘢捕狗大隊黎 執Q左佢啦

hey baby baby
Me cocky cocky

Me no want work arrrrrrrrrr

Me too lah

98踩場
唔開心
求安慰

我認輸了

推走佢啦 唔想見到

掰

8

八

捌

挽留

拜

bye

Mad8的離去 是公司的追求 還是95Post的不挽留

推啊

唔想見到啊

大便的離開

繼續推

推

推推

推推推

推推推推推

推
推推
推推推
推推
推

推
推推
推推推
推推推推
推推推
推推
推

我都科返你啦

睇下佢幾mk

頂

小弟瞓了 95嘅大家晚安聽日繼續過嚟騷擾你地

我頭先科勞返你啦

Go

正皮咗

Magic Ranger

混亂中即變身

啊

yo

做乜鳩

隻眼係咁標眼水

Weak

好痛

cls

擘大眼就痛

就即標眼水

又推左咁多版

突然又無事

何

X

Sleep

gn

ar

ba

cha

da

push

推到350

oyag

PUsh

好眼訓

但3點半有野要做

攰

推 我伴你推

post 我伴你追

開post也與你一起

難已

0226

好想買iPhone

不如聽日放工就去買

宜家用埋啲渣鳩大陸機

恐怖慎入

痴孖根

又聊起我深夜聽鬼故

琴晚講左個故事

唔通今晚要講鬼故？

但係你地起身追post見到個鬧我

但我又好想分享

一係又分享個真人真事

雖然係鬼故 但個個聽完都笑鳩我

咁我講啦

係我好細個果陣

我呀叔住係元朗一條村既最入最入面

因為真係太入 就算自己揸車都要一段時間

細個既人飲得水多好常急尿

細個既我*

我忍左成程車

終於去到佢間村屋既時候

我忍唔住了 衝左落車就係路邊屙

唔知其他巴打細個果陣屋企人有無講過

係街邊屙尿要講唔該借借

但係我真係太急 無講到就屙左

我屙完之後都無補返句對唔住

而係我隔離一兩米

係一個好大既罈

裡面裝住啲咩 相信有入過鄉村地方既巴絲都會知

咁我屙完就一支箭跑去跟呀叔入屋

介紹返 間屋果時只有一層係裝修好

我地就係住係果層

有一個廳 一條走廊 三間房 一個廁所

當晚我自己一個訓係客房

呀叔同佢女友訓係主人房

果陣係夏天 但冷氣未裝好

所以我地都開住房門訓

雖然夜晚 但正直盛夏 夜媽媽都係好熱

我一直都訓得好淋 但突然扎醒左

一醒左 feel到腳吹住一陣寒風

然後我偷偷地咁望

見到有個呀伯 坐左係我床尾

側向我 面無表情

灰灰地色 唔係肉色既皮膚 好似黑白片咁

我好驚 因為係我唔識既"人"

但我又唔敢做啲咩

所以我大被琴過頭

一直震一直震

然後我feel到寒風轉左方向

走左黎我床邊

我偷偷地揭開少少被咁望

但佢無烏低頭直望我

我只係見到佢下半身

我太驚 我縮埋一舊

震左好耐好耐 好驚好攰

最後我都係訓著返

唔知過左幾耐 我再次醒返

仲係半夜 感覺到周圍咩都到

我揭開張被再確認 真係無事

呢個時候 我好急尿

7,8歲

我起身出房門右轉 開燈入左廁所

真係無事

係廁所 我好清楚對係馬桶屙尿

然後沖廁 出口熄燈

但係喺廳 著住紅光

係廳既神枱燈

我慢慢行出去

經過呀叔佢地房門

就黎見到張神枱

但呢個時候我呀叔嗌我

「喂 xxx 唔訓係到做咩」

「我急尿」

「屙完快啲返去訓」

我驚魂未定 所以都係快快腳跑返入房閂門訓教

訓著左 我發左個惡夢

我夢見返個呀伯

佢話｢細佬 記住以後唔好亂咁屙尿｣

到最後 我嚇醒左 天已經光

我聽到呀叔係廳好嘈

我行出去 佢即刻鬧我

「你做乜係神枱前面屙尿！！！」

吓

我明明去左廁所屙 我記得好清楚

開燈 揭廁所板 除褲 沖廁 所有動作我都記得好清楚

點解會去左神枱

我好驚 我係到喊 我講既野我呀叔唔信 佢打我

返到屋企講比其他人聽 佢地都唔信 仲笑我

最後 我有個信神鬼既親戚 佢話我果既屙尿屙左落"人地"到

佢只係黎教訓一下我 揞住我對眼 令我行去第二到屙尿

反正我信了 自此我就開始信有鬼既存在
亦都學識尊重佢地

完。

其實係一個小朋友亂屙尿的故事

不是 只是都笑me亂咁屙尿

怕怕

我仲有好多鬼故

唔通仲要繼續講？

話咁快就18頁

咁不如到我講

係一個都唔係幾恐怖既小故事

但當我想講就要開工了

#456

服待緊啲有錢人

整佢啲私家機

緊張*

講返果個小故事

係關於的士既

話說喺一個深夜

有個的士司機係元朗市中心接左一個呀叔

呀叔想去一條村既深處

司機唔係幾想去 但成晚生意都唔好
見車程都唔短 又無得拒載
唯有就開車

呢個呀叔一直都好緊張咁

手不斷把弄一串佛珠

司機都好疑惑 只好盡快送到佢去目的地

的士離開左主要幹道 慢慢路邊既街燈都越黎越疏

因為太暗 司機收慢車速

喺轉左個彎之後

司機見到遠處有一個女人截車

佢心諗 點解呢個鐘數仲有人要出村

因為好奇 司機再收慢車速 想望真啲個女人

突然後座既呀叔叫佢

唔好減速 唔好八掛 唔好理佢

因為佢語氣認真 司機亦都緊張起黎

的士加速經過果個女人 佢係倒後鏡慢慢縮細

司機忍唔住問個呀叔 咩事！？

呀叔答佢 只要你當佢無到 咁就無事

我好緊張

下面講咩呢

好快的士就到左目的地

呀叔落車比錢 係離開之前 同的士司機傾左兩句

「其實我咁夜入黎 係因為我有一個朋友比污糟野搞
呢個地方陰氣好重 聚集左好多不好意圖既朋友
頭先果個女人都係其中一個」

司機嚇一嚇 繼續聽呀叔講

「見同你有緣 深夜你都肯車我入黎
我一定保護好你平平安安返出去」

「我會係你車頭貼一道符
一陣你返出去既途中 千其唔好接任何客
鎖好門窗 聽到任何聲 見到任何野
都唔可以開門開窗」

「一直揸到出去油尖旺
搵個多人既地方先好停車
然後如果架車有咩事
圍住架車燒啲衣紙先揸去整」

「就幫到你咁多 萬事小心」

呀叔行去車頭 係車頭玻璃既中心貼左道符

拍拍車頭兩下就轉身離開

司機其實好驚 但都要離開呢個地方

佢開始沿路返出去

有啲入去果陣見到有著既街燈
宜家出去既時候卻熄左

所以佢打開大燈

即刻照到前面有一個白衣人截車

佢好驚 即刻鎖好門窗 加速離開

但轉彎之後

直路上 兩邊都有好多個白衣男女伸手截車

佢驚到大叫 全速離開呢個鬼地方

佢一直都聽到有啲野刮佢車身
同埋拍佢架車咁既聲音

佢唔敢四圍望
只好望實前路 揸實堂軚 盡快離開

一直揸到去主要幹道 身邊事物先變得正常

但佢唔敢鬆懈 佢緊記呀叔既說話

一直揸到去旺角 搵左一間24小時開放既茶記門口停低

佢爭啲嚇到瀨屎 係車上休息左一陣

佢落車一睇 車既四邊都多左好多刮痕同凹坑

估唔到佢聽到既聲 就係佢車身受傷既聲

佢怕 所以佢係茶記坐到天光

稍後喺附近既紙扎鋪買左啲衣紙

跟隨呀叔既說法 圍住架車燒完衣紙先揸去車房

好好彩 呢個司機無事

佢亦都唔知點去感激呢個無名師傅

只係佢以後唔敢深夜再走入呢啲新界既鄉村

襯人少少 又未天光 講多一個小故事

嘉利大廈大火大家應該都聽過

90年代一次死左41個人既火警事故

令到呢棟火災後既嘉利大廈產生不少靈異故事

火災後既嘉利大廈成為一個廢墟

生人勿近既地方 對好多道友黎講係一個天堂

為趕走偷入大廈內部開飯既道友

當年業主請左幾個看更

定時會上樓巡一巡

發現有人就即刻趕走

咁有一晚 看更巡樓既時候發現左一個人企係樓梯口

「喂！你係到做咩呀」

果個人望住佢 「我返唔到屋企呀 我出唔到去」

個看更以為佢係一個Hi大左既道友
搵唔到路出返去

所以就帶住佢落樓

火災後既嘉利大廈只係得返一個正式既出入口

其他曾經既出入口都封哂圍板

再者其他出入口離正式出入口都有段距離

差唔多落到地下 後面個人講左句｢多謝你｣

看更就話｢唔好再亂咁走入黎啦 封左架呢到｣

當佢轉身想繼續講落去既時候

發現本身係佢身後既人 唔見左

只有唯一一條路

係佢講完｢多謝你｣既幾秒內 消失左

看更知道自己瀨野 快快腳跑返落去搵同事

自此看更們都唔再敢自己一個巡樓

及後 嘉利大廈改建為商場 佐敦薈

係商場頂樓 有一間齋鋪

鑑於齋鋪位處頂樓 離火災死傷人數最多既15樓最近

所以呢間齋鋪都傳出不少靈異故事

尤其齋鋪既女廁有青面女鬼既出現 最為有名

有關詳情 由於就快天光

唯有下回分解

卡咩仔

好似話岩岩翻新好果時貪平租左頂樓
後尾太多怪事先搬返落低層

13 14 15樓係重災區
主要係辦公室 化驗所 診所
15死得最多人
一間診所死6個 一個周生生office死22個

[member熱到冇胃口食飯[/member]

健唔健康

1533

今日好靜

靜 太安靜
唱首歌 來聽聽

1820

molamola

1919

2019

Terry個得戚樣

95清純榜
1. 包夫

95清純榜
1. 包夫
2. 老襟

97女神集結

睇過

女神們都是我的

爭輸你

2056

2059

你地個邊好靜

洗白白

97已死

係唔係覺得呢邊好歡樂

佢地班女神想溝我地班巴

我成日都話我愛95

試下唔好扭曲事實

97班巴絲都想溝95巴

事實係97絲打自由戀愛並唔係你一個可以包起哂

我入咗黎95po之後個人笑多咗

咪係

其實覺得我地班友仔癲得來又可愛

我係佢地目標之一

post*

殺仔

999